［試玩］入嚟睇Poster估電影

之前有巴打玩過睇劇照估電影，今次試下出poster估電影 玩法係cut poster某一part出嚟俾人估，不過盡量唔好cut淨成個人樣/成個字 大家都可以出題一齊玩

出幾張簡單啲嘅先（好似係）

La La Land
我手機有wallpaper

一念無明

toni erdmann

manchester by the sea

不逐一quote了
上面有情繫海邊之城、比海還深、爸不得你快樂

Toni erdmann

gifted？

嫲煩家族？

我諗頭唇邊講唔出

the hunt

比海還深

1抖室
3boyhood

Manchester by the Sea

2係咪琦溫果套華麗轉身
估唔到

秒殺得太快

Room, Boyhood

call me by your name

大路野

新戲唔怪得估唔到

The Room

摩牙

Lady Bird
無間道
情書

忘形水
觸不到的她
飛鳥俠

忘形水

Toni Erdmann

2親切的金子
3About time回到最愛的一天

1. 歡迎光臨夢幻樂園

月亮喜歡藍

zootopia
超人特攻隊？
happy death day

2

係咪紀錄片

1. 秋水伊人

2. 白夜追兇

經典舊片

3.AMERICAN PSYCHO?

3Pan's Labyrinth

1. 的士司機 (?)
2. 雪花高離奇命案

點解咁撚勁
淨係識一兩個

你地咁鬼勁 我淨係估到lalaland

1Gone with the wind
2The twilight zone
3Hotel Budapest

港產片

淨係估到最尾

Man From Earth

Some like it hot?

下女誘罪

3. 四月物語

2. 八月照相館

miracle on 34 street?

另一張

Incredibles?

發條橙

2.跛豪？

1.係日定韓？

韓

春逝！

靜係啱 3

1.姊魅情深
2.愛的成人式

2. Mr. Holmes

3.old boy

3. old boy

2.memento?

差少少

se7en?

3 疾走羅拉

第二套應該幾難

巴打全部中文名

2 All about my mother

秒
原來我搞錯咗次序

1 Bad Education

唔係
不過諗返真係好似

2 Blow Up

頭2都明顯
3

自由的幻影

唔係
亞洲電影嚟

1 interstellar

3有續集

Cloverfield?

以下暫時未有人估/估中

2 Predestination

2 Titanic
3 It

黃底嗰張
洋腸派對

送分題
推po

pulp fiction

10 the general

3 夢之花嫁

第一張果兩舊係頭髮嚟

101斑點狗

逆時空追擊
夢之花嫁

加多張

你地認波真係好叻

倩女幽魂

比多少少
冷門但好值得一睇

1 sing street

送分

star war

諗唔到係邊集

1 mr. Nobody

其實我從來唔特登睇star war

我都冇
如果要答埋邊集呢條就地獄級

我突然覺得我答斑點狗好on9

其實我一集都冇睇過
btw呢張係第一集（即係第四集）

1 羅生門

2 打死不離3兄弟
3 飛越瘋人院

3 飛越瘋人院

試玩放水題

2.神探

3.樹大招風

鳩估
大島渚 少年

岩
第一都好易估

第一套係一套好多人話係爛片，但我幾鐘意既戲

2.coherence

2 ex machina

2.rain man

sunshine

義叻唇

又黎

1.wind river
4.logan

3.hail, caesar

2. CIA光碟離奇失竊案

全中

唔係

放大版

2 locke

不過都係同車有關

提示 文學家 大日本帝國

提示 上年香港有得睇
女主角係60-80年代極出名女演員

1 字裡人間
2 東京家族

三島由紀夫

4.星級殺人犯
5.假如愛有天意（而家先發現把遮咁大把）

臨訓po多幾張

心中天網島

3. Swiss army man

差第3無人估到

1. 槍狂帝國

屌你 第3張咩黎

諗咗2個名好耐 偷戀隔離媽？

v for vendetta

1.blade?
5. being john mxxxx唔識串

咦
1. stroker

3. 100円之戀

無人估我開估啦1.the hedgehog

2 blade runner
3 V for vendetta

提示 同一張海報另一忽

1 Matrix

岩下志麻

差戲名

我仲喺度諗係v煞定the saw

Mishima: A Life in Four Chapters

2. let the right one in

唔明點解咁都要負評
g持

2. ELLE

我又玩 送分題

3 IT？

單身動物園

爭呢幾張

少林足球

1.best offer?
2. Malena

2.forrest gump

1 jsa安全地帶
3 a ghost story

2 阿甘正傳

幾好玩

1 swiss army man

我覺得最易睇係色調
顏色特別嘅一望個腦就會彈個答案出嚟

漫長的藉口

4. 買兇拍人
5. 香港製造
6. 失憶大道
7. 愛之剝脫

2. Titanic

2 call me by your name

3.半枝煙

你老味出張黑色嘅有排估，教父又得黑社會又得 IT 又得

又推番上嚟 順便出多幾張

3, 四百撃

5 127hours

中晒

[quote]幾好玩

估埋呢個

我想估，諗住冇乜人識

Manchester by the sea

好好玩

你呢幾張好鬼難

1.經典港產片
2.呢個係塊面嚟
4.經典西片

1阿飛正傳?
2 金枝玉葉?

1.果枝槍嚟

Trainspotting

1. 香港製造
2. 牯嶺街少年殺人事件

有無人估到呢張
提示: 70年代法國電影大師作品

要等高手入嚟解答

一個夢者的四個晚上

yes

哈利波特

2.逆權司機
3.moonlight

2.第一夫人

1.臘腸狗

4.paterson

1.the birth of a nation

哈你阿俊

2 逆權司機
3 月亮喜歡男

2.母親的告白